喺工廈番工／出入嘅巴絲入一入黎

大家好，小弟係一個滿懷理想同熱誠嘅有為青年，矢志為香港工廈發展出一分微力。
而家幫緊大學做緊個有關工廈嘅research
各位出入工廈嘅巴打／絲打，可以的話幫幫手填份問卷，支持下。
你地嘅支持好緊要，因為如果份論文做得好嘅話，有機會可以俾政府個邊睇，希望可以幫助完善香港嘅工廈政策。
希望大家可以多多支持。

拿哈比人我講多出做得到，J圖喺下面

仔呢?
你都冇
寫乜春嘢巴絲?

呢位絲打咁講就唔岩啦
我搵嘅係健康J圖，係希望等巴打或者絲打都可以欣賞到現代女性嘅完美體態

甚至我所講嘅J圖，唔係只為巴打解決生理需要嘅普通性感圖，呢一輯相經過我精挑細選，佢地所蘊含住，更深層嘅意義係：我希望各位巴絲可以從攝影，構圖嘅角度欣賞呢一輯嘅相片。

講白啲：巴絲們J嘅唔係相中嘅女女，我希望你地J嘅係一幅藝術品，一幅記錄住攝影師喺理性同獸性當中掙扎嘅一瞬間，按下快門嘅文化結晶品。

pish